msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: all in one seo pack\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2007-10-05 20:35+0800\n"
"Last-Translator: Leo <skyros@gmail.com>\n"
"Language-Team: WordPress 中文团队\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: C:\\Documents and Settings\\Leo\\Desktop\\all-in-one-seo-pack\n"

#: C:\Documents
#: and
#: Settings\Leo\Desktop\all-in-one-seo-pack/all_in_one_seo_pack.php:547
#: Settings\Leo\Desktop\all-in-one-seo-pack/all_in_one_seo_pack.php:576
#: Settings\Leo\Desktop\all-in-one-seo-pack/all_in_one_seo_pack.php:607
msgid "All in One SEO Pack"
msgstr "All in One SEO Pack"

#: C:\Documents
#: and
#: Settings\Leo\Desktop\all-in-one-seo-pack/all_in_one_seo_pack.php:551
#: Settings\Leo\Desktop\all-in-one-seo-pack/all_in_one_seo_pack.php:580
#: Settings\Leo\Desktop\all-in-one-seo-pack/all_in_one_seo_pack.php:611
msgid "Title:"
msgstr "标题："

#: C:\Documents
#: and
#: Settings\Leo\Desktop\all-in-one-seo-pack/all_in_one_seo_pack.php:555
#: Settings\Leo\Desktop\all-in-one-seo-pack/all_in_one_seo_pack.php:590
#: Settings\Leo\Desktop\all-in-one-seo-pack/all_in_one_seo_pack.php:620
msgid "Keywords (comma separated):"
msgstr "关键词 (以英文逗号分隔)："

#: C:\Documents
#: and
#: Settings\Leo\Desktop\all-in-one-seo-pack/all_in_one_seo_pack.php:584
#: Settings\Leo\Desktop\all-in-one-seo-pack/all_in_one_seo_pack.php:615
msgid "Description:"
msgstr "描述： "

#: C:\Documents
#: and
#: Settings\Leo\Desktop\all-in-one-seo-pack/all_in_one_seo_pack.php:586
#: Settings\Leo\Desktop\all-in-one-seo-pack/all_in_one_seo_pack.php:617
msgid "Most search engines use a maximum of 160 chars for the description."
msgstr "大多数搜索引擎对该描述的字数限制为 160 个字符"

#: C:\Documents
#: and
#: Settings\Leo\Desktop\all-in-one-seo-pack/all_in_one_seo_pack.php:635
msgid "All in One SEO"
msgstr "All in One SEO"

#: C:\Documents
#: and
#: Settings\Leo\Desktop\all-in-one-seo-pack/all_in_one_seo_pack.php:640
msgid "All in One SEO Options Updated."
msgstr "选项已更新"

#: C:\Documents
#: and
#: Settings\Leo\Desktop\all-in-one-seo-pack/all_in_one_seo_pack.php:673
msgid "All in One SEO Plugin Options"
msgstr "All in One SEO 插件选项"

#: C:\Documents
#: and
#: Settings\Leo\Desktop\all-in-one-seo-pack/all_in_one_seo_pack.php:675
msgid "This is version "
msgstr "当前版本："

#: C:\Documents
#: and
#: Settings\Leo\Desktop\all-in-one-seo-pack/all_in_one_seo_pack.php:676
msgid "All in One SEO Plugin Release History"
msgstr "All in One SEO 插件版本历史"

#: C:\Documents
#: and
#: Settings\Leo\Desktop\all-in-one-seo-pack/all_in_one_seo_pack.php:681
msgid "All in One SEO Plugin Help"
msgstr "All in One SEO 插件帮助"

#: C:\Documents
#: and
#: Settings\Leo\Desktop\all-in-one-seo-pack/all_in_one_seo_pack.php:682
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: C:\Documents
#: and
#: Settings\Leo\Desktop\all-in-one-seo-pack/all_in_one_seo_pack.php:683
#: Settings\Leo\Desktop\all-in-one-seo-pack/all_in_one_seo_pack.php:684
msgid "FAQ"
msgstr "FAQ"

#: C:\Documents
#: and
#: Settings\Leo\Desktop\all-in-one-seo-pack/all_in_one_seo_pack.php:685
msgid "All in One SEO Plugin Feedback"
msgstr "All in One SEO 插件反馈"

#: C:\Documents
#: and
#: Settings\Leo\Desktop\all-in-one-seo-pack/all_in_one_seo_pack.php:686
msgid "Feedback"
msgstr "反馈"

#: C:\Documents
#: and
#: Settings\Leo\Desktop\all-in-one-seo-pack/all_in_one_seo_pack.php:687
msgid "All in One SEO Plugin Translations"
msgstr "All in One SEO 插件翻译"

#: C:\Documents
#: and
#: Settings\Leo\Desktop\all-in-one-seo-pack/all_in_one_seo_pack.php:688
msgid "Translations"
msgstr "翻译"

#: C:\Documents
#: and
#: Settings\Leo\Desktop\all-in-one-seo-pack/all_in_one_seo_pack.php:694
msgid "Help for Option Home Title"
msgstr "帮助：首页标题选项"

#: C:\Documents
#: and
#: Settings\Leo\Desktop\all-in-one-seo-pack/all_in_one_seo_pack.php:695
msgid "Home Title:"
msgstr "首页标题： "

#: C:\Documents
#: and
#: Settings\Leo\Desktop\all-in-one-seo-pack/all_in_one_seo_pack.php:704
msgid "Help for Option Home Description"
msgstr "帮助：首页描述选项"

#: C:\Documents
#: and
#: Settings\Leo\Desktop\all-in-one-seo-pack/all_in_one_seo_pack.php:705
msgid "Home Description:"
msgstr "首页描述："

#: C:\Documents
#: and
#: Settings\Leo\Desktop\all-in-one-seo-pack/all_in_one_seo_pack.php:714
msgid "Help for Option Home Keywords"
msgstr "帮助：首页关键词选项"

#: C:\Documents
#: and
#: Settings\Leo\Desktop\all-in-one-seo-pack/all_in_one_seo_pack.php:715
msgid "Home Keywords (comma separated):"
msgstr "首页关键词 (以英文逗号分隔) ："

#: C:\Documents
#: and
#: Settings\Leo\Desktop\all-in-one-seo-pack/all_in_one_seo_pack.php:724
msgid "Help for Option Rewrite Titles"
msgstr "帮助：标题重写选项"

#: C:\Documents
#: and
#: Settings\Leo\Desktop\all-in-one-seo-pack/all_in_one_seo_pack.php:725
msgid "Rewrite Titles:"
msgstr "重写标题："

#: C:\Documents
#: and
#: Settings\Leo\Desktop\all-in-one-seo-pack/all_in_one_seo_pack.php:734
msgid "Help for Post Title Format"
msgstr "帮助：日志标题格式"

#: C:\Documents
#: and
#: Settings\Leo\Desktop\all-in-one-seo-pack/all_in_one_seo_pack.php:735
msgid "Post Title Format:"
msgstr "日志标题格式："

#: C:\Documents
#: and
#: Settings\Leo\Desktop\all-in-one-seo-pack/all_in_one_seo_pack.php:744
msgid "Help for Page Title Format"
msgstr "帮助：常规页面标题格式"

#: C:\Documents
#: and
#: Settings\Leo\Desktop\all-in-one-seo-pack/all_in_one_seo_pack.php:745
msgid "Page Title Format:"
msgstr "常规页面标题格式："

#: C:\Documents
#: and
#: Settings\Leo\Desktop\all-in-one-seo-pack/all_in_one_seo_pack.php:754
msgid "Help for Category Title Format"
msgstr "帮助：分类页面标题格式"

#: C:\Documents
#: and
#: Settings\Leo\Desktop\all-in-one-seo-pack/all_in_one_seo_pack.php:755
msgid "Category Title Format:"
msgstr "分类页面标题格式："

#: C:\Documents
#: and
#: Settings\Leo\Desktop\all-in-one-seo-pack/all_in_one_seo_pack.php:765
msgid "Help for Archive Title Format"
msgstr "帮助：存档页面标题格式"

#: C:\Documents
#: and
#: Settings\Leo\Desktop\all-in-one-seo-pack/all_in_one_seo_pack.php:766
msgid "Archive Title Format:"
msgstr "存档页面标题格式："

#: C:\Documents
#: and
#: Settings\Leo\Desktop\all-in-one-seo-pack/all_in_one_seo_pack.php:776
msgid "Help for Tag Title Format"
msgstr "帮助：标签页面标题格式"

#: C:\Documents
#: and
#: Settings\Leo\Desktop\all-in-one-seo-pack/all_in_one_seo_pack.php:777
msgid "Tag Title Format:"
msgstr "标签页面标题格式："

#: C:\Documents
#: and
#: Settings\Leo\Desktop\all-in-one-seo-pack/all_in_one_seo_pack.php:787
msgid "Help for Search Title Format"
msgstr "帮助：搜索页面标题格式"

#: C:\Documents
#: and
#: Settings\Leo\Desktop\all-in-one-seo-pack/all_in_one_seo_pack.php:788
msgid "Search Title Format:"
msgstr "搜索页面标题格式："

#: C:\Documents
#: and
#: Settings\Leo\Desktop\all-in-one-seo-pack/all_in_one_seo_pack.php:798
msgid "Help for Option Categories for META keywords"
msgstr "帮助：使用分类名称作为关键词"

#: C:\Documents
#: and
#: Settings\Leo\Desktop\all-in-one-seo-pack/all_in_one_seo_pack.php:799
msgid "Use Categories for META keywords:"
msgstr "使用分类名称作为关键词："

#: C:\Documents
#: and
#: Settings\Leo\Desktop\all-in-one-seo-pack/all_in_one_seo_pack.php:807
msgid "Help for Option noindex for Categories"
msgstr "帮助：禁止搜索引擎收录日志分类"

#: C:\Documents
#: and
#: Settings\Leo\Desktop\all-in-one-seo-pack/all_in_one_seo_pack.php:808
msgid "Use noindex for Categories:"
msgstr "禁止搜索引擎收录日志分类："

#: C:\Documents
#: and
#: Settings\Leo\Desktop\all-in-one-seo-pack/all_in_one_seo_pack.php:817
msgid "Help for Option noindex for Archives"
msgstr "帮助：禁止搜索引擎收录日志存档"

#: C:\Documents
#: and
#: Settings\Leo\Desktop\all-in-one-seo-pack/all_in_one_seo_pack.php:818
msgid "Use noindex for Archives:"
msgstr "禁止搜索引擎收录日志存档："

#: C:\Documents
#: and
#: Settings\Leo\Desktop\all-in-one-seo-pack/all_in_one_seo_pack.php:827
msgid "Help for Option noindex for Tag Archives"
msgstr "帮助：禁止搜索引擎收录标签存档"

#: C:\Documents
#: and
#: Settings\Leo\Desktop\all-in-one-seo-pack/all_in_one_seo_pack.php:828
msgid "Use noindex for Tag Archives:"
msgstr "禁止搜索引擎收录标签存档："

#: C:\Documents
#: and
#: Settings\Leo\Desktop\all-in-one-seo-pack/all_in_one_seo_pack.php:837
msgid "Help for Autogenerate Descriptions"
msgstr "帮助：自动生成日志描述"

#: C:\Documents
#: and
#: Settings\Leo\Desktop\all-in-one-seo-pack/all_in_one_seo_pack.php:838
msgid "Autogenerate Descriptions:"
msgstr "自动生成日志描述："

#: C:\Documents
#: and
#: Settings\Leo\Desktop\all-in-one-seo-pack/all_in_one_seo_pack.php:849
msgid "Update Options"
msgstr "更新选项"

